年輕人612 已辭筍工， 想參選可以點做?

本身alevel 升讀polyu engine high dip,
之後升讀物流 degree, second up,
final year project 係結合 盲人杖同埋智能電話幫啲視障人士 獲取生活資訊， 整咗有實物

畢業之後去咗獸醫診所做獸醫助護， 主要幫助流浪動物 絕育 , 有幾日會做超聲波同埋住院睇症等等 做咗七至八個月倒

之後轉咗參加啟航計劃， 一路pt 讀ou 既保健員牌， 一路全職喺社福機構工作, 幫助有需要嘅人士, 例如送飯,陪診,沖涼,代購, 公司行政 等等

612之後我同上司講我見到香港咁樣嘅情況我實在冇可能再照常返工, 之後公司全力支持,理解,明白,諒解我 ,幫我,公司為咗我要做好多文書上嘅 額外 工作, 但佢哋都全力支持我

由細到大我嘅志願都係想幫助弱勢社群， 唔知有冇巴絲有啲咩意見可以畀， 依家每日上 連登 有機會就諗點發夢同去發夢， 都擔心老本好快食曬所以都要搵工，但係想搵啲可以幫到社會嘅工，謝謝各位

推

幫你推 巴打加油

想返一份幫到香港既工

點解讀書到出黎做野好似好似九唔八咁既

因為成績所限讀唔到自己鍾意嘅科， 但我嘅志願係幫助弱勢社群所以就揀呢啲工作

join 政黨 ?

啱啱去咗民主黨度問， 佢哋話我冇嘢可以幫到手， 連contact都唔使留

踢走保皇黨 區議會招義工/參選人

我欣賞你，但係我想問你份工有幾筍？唔好狗屎垃圾都話筍先得架！

我正式宣佈 我哋要發起年輕人競選區議會運動

加入討論

自已獨立參選，搵D港共自動當選既區去選，分分鐘搶灘成功

無人需要你
連點參選 選舉點運作既人
又唔會自己去查
淨係識上網問
無人會需要你
走啦
唔好害人

獨立候選人
唔直接話你知
真係有心既 政府網有寫需要乜野
加油

多謝睇緊

唔太方便透露內容

加入咗但唔知點contact

個問題係選舉經費真係好貴，剩係印單張、擺街站已經燒唔少錢，大家又唔會好似保皇黨咁咁多錢去買蛇齋餅糭去拉票，社區網絡又等於零，所以獨立參選真係要諗下，話得自己獨立參選又無緣無故有咁多資源通常都係某勢力出錢資助。

明白，，，，

係都 join 眾志啦

公民黨、工黨個D，又或者可以搵多少少傘後組織個Ｄ區議會政黨睇下。

謝謝你

幫你push下，加油

先加入你想嘅政黨從低做起

呢D真係對社會有承擔既青年

你諗下自己既政見係近邊一個政黨先?

你啱
係需要新血 但research都唔識學人參選

巴打加油

搵下邊個區得建制選先

借位廣傳

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

棍選區議會？
識唔識街坊先 你對手hea底定點？

議員助理先？

我去選過 全部開支大約二萬到
因為一票有14蚊資助 基本上可以拎得返

同意 一d都唔難明 如果睇到懶咁你冇野真係幫到手

問定d民主派人士攞料
睇下邊區仲有得打
好多泛民同素人都揀曬區
要快
揀好區就要日日落街擺站
同埋要同d法團啊居民委員會fb地區谷打好關係
最好宣傳品溫和d
主打當區民生議題
唔好講同當區冇關嘅野

葵青區好似有幾件自動當選？

上網睇青年新政 呢個 政黨 有啲鬼

你走先岩

我諗到反共嘅係得民主黨?

民主黨要cv

去考ACO算啦

我係基督徒， 最衰就係 冇一個基督徒嘅政黨， 甚至政黨利用基督徒/天主教徒 個名去做衰嘢，，，， 令基督教或者天主教（教會）蒙羞

一係獨立 一係組政黨

利申可以幫下你手run campaign

認真，真心支持你
去搵D自動當選好多年嘅邨，打破壟斷

巴打你真係真心為香港欣賞你

Push

唔理照推

選區議會

你理唔理解而家香港政壇㗎？
唔係滿腔熱血，大家就要支持你㗎喎

想問下樓主個盲人杖係咪有同政府合作?
印象中好似係展覽見過

加油啦下

巴打唔好意思，禁錯左負皮
加油巴打

可以成立一個新嘅政黨，由年青人組成，光譜係中間偏民主派，只要唔提禁語應該唔會比人dq (今晚側魚涌有放大選舉主任權力嘅諮詢大會)
好處：可以更大聲話比全香港市民知年輕人願意落區服務。
其實好多老人家因爲無屋企人陪先會群個班建制垃圾，落區服務佢地可以令佢地清醒返

利申：基督徒，支持信徒參政

搵民主黨？

識街坊都係上水區，，，

其實你起碼要搞清楚番近幾年既政治大事先
你應該係發生過咩事都冇留意

冇主見既人點樣做代議士 點樣做領袖？

咁有志參選真係試下無妨，至少等建制唔好贏得咁輕鬆

再講你話幫弱勢社群，
張超雄夠係啦

諗諗下屌你老母你係咪鬼嚟架，9唔撚搭8想滲入連登政黨？

你講真定講假...民主黨反共？雖然話而家不分化，但你睇返往績，2010邊個支持偽政改方案，2011邊個支持傷改議事規則？而家新一代嘅民主黨係好d嘅，不過一定唔會話得民主黨反共

同埋民主黨呢d大黨，你就算加入到，要上位都至少要十年啦，你已經辭咗工，靠咩搵食

真心：
睇你之前開嘅post，寫嘅嘢個內容同語氣，
感覺你係有心，但能力未夠，
連個遊戲點玩都未知，要上連登問，
叫你選只會送死又嘥錢。

真係想幫手的話，
揾啲年輕人政黨問下或者做議員助理之類先

趙佩玉: 天父想要香港同中國合一

其實講得冇錯

同埋你要接受到青政文化先得
佢地晚晚都會出黎玩到好夜

去啲自動當選區玩下啦

go

好正常 人哋咁大個黨
所謂後生果班都40路
做撚咗地區工作十尻幾年
拎果皮幾野

無撚謂同佢爭
我地要做嘅係拉建制派落馬

樓主想扮溫和派撈政治水，其心可誅

話青政鬼話白鴿反共，九唔撚搭八，
資料又唔查，淨係想搵人幫，想滲透連登參選人

屌你老母識穿你喇，走啦

你無政黨
點參選
唔係話唔得 好微囉

其實我都想咁講, 據我所知個幾份獸醫助護都幾廢

上網search多數都係old data, 有親戚係保皇黨 幫唔到啲咩手, 親自去 民主黨辦事處問過 佢哋話冇嘢幫到手contact都唔使留, 喺連登睇過 計幾多票嗰啲 有冇機會回本嗰啲,,etc 一路睇緊資料

你唔好浪費連登資源會係最好選擇

獸醫助護人工幾高下
不過根本唔算係專

首先清走哂你FB/IG 所有有關政治既野先

完全刪除, 一點都唔好留, whatsapp果D刪到就刪, 一定要係你公報參選前做

幫推

仲有 做份保健員
即係打雜 沖涼痾屎送飯
你行到出黎比完5萬銀
人地睇你個CV 都知唔洗理你

睇old data係用黎分析
你點會係數據入面搵到條例同埋規則

你係咪真係讀過大學架

有冇諗過做老師

灌輸下一代正確價值觀？

幾高咩? 好似搞好鬼耐又要SHIFT 先25K
取代度又高, 就算識好多野都好
知識係可以好專門好幫到手
但係佢地其實只係想要條打雜

我都做緊類似0既野

香港歷史 ，經濟，民生 ，由未開埠，到清朝發展 日本入侵，英殖時期

仲有中國歷史 ，國際形勢

都唔望你識哂。最基本既認識都有啦

你無文化 無腹墨。得個勇字係心口

就算選到 ，入到去議會盞比人串

你個情況就同以前有個女人無黨無派籌5萬銀
用環保名號黎選
比人問問下 又話因為單親又想用區議份人工令自己個女有更好生活

已經FAIL左

其實真係打雜黎 有手有腳都做到
不過我有FD做左幾耐下 而家都有30K

講真，唔好獨立身分去選，死鳩硬，大陸朱咁好辨才都死。睇你份表，唔知建議你join咩政黨好。

點睇都最似入職工盟

選區議員啦

經過反送中事件，應該多左好多後生仔參選

踢走建制

不如我幫你做埋，你剩係出糧算

睇下你嗰佢有冇合適嘅地區組織/政黨支部，跟佢地

連Fyp題目都打埋出黎有咩意思

邊區? PM ME

支持巴打
香港人 自己救自己

簡啲得建制狗無人爭自動當選嘅區嚟搶
做撚低啲建制狗

支持你 他日成功留個小職位比我做
人工唔緊要，我生活無憂
想幫手

agger,因為好多都無得揀

咩讀ou保健員牌,睇你打嘢就知有問題，個課程係為社署EN做準備，唔係只有個牌，同埋陪診送飯正確嘅名稱叫做社區隊

請參政

push

幫你 PUSH 下啦 😍

同佢地講,佢地俾你入黨就會代表本土派追擊佢地區議員候選人.

如果有30咁就見得下人, 不過要返SHIFT, 都係慘無人道

樓豬 建議你首先睇下 你住個選區有冇人泛民參選。原地起步既話，最好就由自己住個區出發，打感情牌、話自己係土生土長(咩區)人。因為空降去人地區，冇番一、兩年地區工作，好難說服到人選你。

由依家開始，每星期至少4-5日落區，擺街站、特別係啲節日時節，派小小禮物比街坊(依度可以攞好多分)。因為其實有好多建制自動當選慣個啲，可能成個月都唔知有冇落個區一次，只不過冇人同佢爭。

時間雖少，但未必一定輸

根本佢好應該做下助理先
咩都唔識 連政治環境都冇了解 甚至有咩政黨都未知

認真
以前中學就已經想做議員
我而家仲讀緊u 如果選會係再下一屆
真心想問下大家
選之前哩幾年
除左做眾志義工 仲可以做啲咩準備？

推！

保皇黨自動當選選區:

中西區:
山頂
大學
觀龍
水街

灣仔區:
愛群
鵝頸
渣甸山
樂活
跑馬地
司徒拔道
修頓
大佛口

東區:
欣藍
柏架山
寶馬山
城市花園
和富
堡壘
健康邨
樂康
翠德

南區:
置富
石原
海灣

油尖旺區:
尖沙咀西
旺角北
尖沙咀中

深水埗區:
南昌南
南昌中
富昌
下白田
又一村

九龍城區:
啟德北
啟德東
土瓜灣北
紅磡

黃大仙區:
龍翠
龍上
新蒲崗
樂富
橫頭磡
翠竹與鵬程
竹園北

觀塘區:
彩德
佐敦谷
雙順
秀茂坪北
秀茂坪南
藍田
平田
柏雅
油塘東
油塘西
翠屏
曉麗
月華
協康
牛頭角上邨
牛頭角下邨

荃灣區:
祈德尊
愉景
荃灣郊區
麗濤

屯門區:
新墟
富新
龍門
田景
寶田
屯門鄉郊

元朗天水圍區:
豐年
元龍
十八鄉中
十八鄉東
十八鄉北
十八鄉西
屏山南
屏山中
廈村
天盛
瑞華
頌柏
嘉湖北
富恩
逸澤
屏山北
新田
錦田
八鄉北

北區:
盛福
清河
聯和墟
華都
御太
上水鄉郊
鳳翠
沙打
皇后山

大埔區:
運頭塘
康樂園
船灣

西貢區:
坑口東
坑口西
維景
翠林

沙田區:
田心
錦濤
碧湖
廣康
廣源

葵青區:
華麗
祖堯
荔景
翠怡
長亨
長安

離島區:
平洲及喜靈洲
南丫及蒲台

首先成為本土派領袖

唔係係，自己嘅final year project

樓主
如果你真心為香港好

做區議員,,,

搵咗，佢哋話唔使幫手，，，，

覺得工黨會岩你

已chat，萬分感激

巴打邊區? 咁有心既話 建議可以聯絡地區人士 參選區議會

多口無恥搭單一問 係做邊方面？
利申有興趣做教育

獸醫嗰度筍唔筍就唔講喇， 但大家都好融洽 好關照我，我好多謝佢哋

我講啟航計劃， 入嗰間公司ngo, 對我嚟講係超筍十分鐘都唔使返到公司, 冇得ot, 十蚊下午任食有時廚師心情靚煮啲好嘢食, 工作內容唔太方便透露, 人工夠食夠玩開心過活

係就係有股熱血
不過睇你對香港政治差唔多一無所知
去幕後幫手好過啦

多謝你

民主黨唔會咁樣叫人走架喎 你去邊個議辦呀？
11月就選 呢家缺人幫手到分身都唔掂
定樓主你走入去 話 我要選議員
咁人地當你痴線佬架

一蚊都唔使畀全部政府資助

個個都走去為左高薪厚職， 咁邊個會去落手落腳照顧有需要嘅人， 邊個會明白低下階層嘅辛酸

可以免費任玩貓狗呢度已經值回票價

有緣帶埋我入去, 哈哈

真係有心 去d現役議員度學幾年先
4年後先係隔離區選
鳩一條柒一條話自己熱血有心 就要人投你？

阿婆走黎問生果金點填/ 比房署罰錢點算/ 點申請津貼 你唔通又上連登問

宜家先打算選應該都係送人頭多
睇返自己區有無非建制先
有嘅話真係唔建議出黎選
唔係自己司的話, 應該要浸返幾年先得
成本低就開個fb page 講下個區d 野先
知多d 個區有咩需要之類

咁好似上面巴打講咁一係獨立參選，一係組政黨？

人地少數民主派係地區深耕3年
你一句有心就去𠝹鳩人地票
區選1-200票已經好影響戰局

到尾又益撚左建制

上水區， pm咗一個telegram group, 好多謝各位有心人嘅支持

好對唔住，政治經驗我真係 尚淺, 我會開始努力去學努力去搵資料睇， 必要時可以問 議員 親戚嘅意見（ 雖然親戚係保皇黨）

另外亦多謝有啲鬼喺度， 為咗我花時間喺度打啲嘢， 辛苦曬你哋咁多位

但係我入去嘅目的唔係為咗en我入去嘅目的就係想 幫到有需要嘅人

我識嘅人有好多都做緊教育， 但係 教會就係冇乜 從政嘅人

北區，已經聯絡咗，今晚會見面多謝你， 多謝咁多位

上水新康街12號

會唔會考慮搵本民前傾下

我唔係咁講，我問我有冇啲咩可以幫到手， 佢哋話叫我 做選民，，，， 之後冇啦

你可以去上水太平村地下 家居照顧服務中心， 佢哋大量請緊人， 如果你本身係鍾意幫助有需要嘅人， 唔想太大工作壓力 嘅話呢度算係唔錯

巴打加油！

夠膽o既咪以無黨派連登仔名義去參選囉, 經費唔夠可以考慮眾籌, 今時今日只要你參選o既地區, 係過往保皇黨自動當選o既選區, 你就有機會贏. 就算touch wood選唔到都可以當係一種經驗, 到時先考慮加入政黨都未遲.

啱啱睇咗整咗個list係邊啲地方自動當選， 另外已經聯絡咗人，今晚會見面， 多謝你

算吧啦你咁叫筍工

聯絡咗組織今晚會見面多謝你

搵咗組織今晚會見面傾多謝你

+1

哦屌林卓廷
個人衰 連佢d狗都衰過人

內文係全力支持
標題係辭工 即係點

搵 （9up議政），一齊做實事

笑鳩你乜鳩都唔撚識就想做議員都比你話係鬼
我驚你係鬼多D 又係為左果幾萬蚊人工

都冇話係你

公司畀我兩日內辭職（ 公司全力支持我去為香港出一分力）

支持

加油

辭職信入面本來仲寫多咗一啲嘢， 公司教我唔好咁樣寫， 寫私人原因得啦，費事遲啲畀中共秋後算帳

加油，大家一定支持你

[member]我先假設你唔係假膠先
盡量唔好走參選呢條路
我當你想做獨立候選人，參選要燒嘅錢同人脈唔係你一個戇鳩鳩乜都唔知嘅人會有，區議會立法會又好，得罪講句次次都好多呢啲人出嚟
如果你對香港議會現況一無所知，最低限度都去做吓助選團先，而家問可能唔會有人應你機，選前一年差唔多啦
如果你想入政黨，香港嘅政黨已經無捱嘅價值，後生仔入去只係 condom，而且你入到去，所有嘅知識都係呢啲人灌俾你，所有嘅嘢都只係一個由上至下嘅利益瓜分關係
區議會走嘅基本上係同一條路，而家已經唔係做死一世地區工作嘅年代
俾你做盡一個區，幾十年後如果香港仍然存在，你最多只會係另一個白頭佬

如果你只係對個社會好有熱誠想付出，不如打返NGO工好過
NGO 有好多選擇，唔只你之前做嗰類社區服務，問吓自己有乜社會議題真係好有熱誠想去做，無嘅話甚至可以用你嘅專業知識自己搞，香港NGO水喉都未閂晒

利申：唔好問我點解知[member]

建議你考慮聯和墟選區，09年都係民主黨贏，但係佢贏完失撚咗蹤，所以14年先比民建聯曾興隆贏

從社區工作開始，先幫一d政治理念差不多既議員做付手先，吸收街頭同議會經驗先啦

#自己社區自己救

支持下

巴打加油
想問獸醫助護點入行

多謝你，睇曬

明白多謝你

好的多謝你

walk in就得， 但係小心啲揀有啲都幾冇良心

發夢: 去深水埗npv問下， 幫流浪動物 ，缺人

太子基隆街先啱

想做區議員
首先你要有一定資金去比你做宣傳
然後你要好勤力咁 日又派夜又派單張去令街坊認識你
因為對一個已做4年嘅議員黎講
你係零經驗，又唔識處理cases
如啲人投訴樓上樓下、公屋申請、投訴巴士等等乜都要做
而最重要係你要先幫街坊解決困難先有知明度同信心

多謝巴打

我個人建議， 如果dsc放榜考得唔好， 但如果有死嘅決心 去考返上大學， repeat一定係最好嘅選擇（ 唔好諗住浪費咗一年， 如果為咗慳返repeat嗰一年， 隨時會係浪費咗成世嘅時間）

啟航計劃大部分人都升唔返上en， 雖然有免費政府資助仲要幫你搵埋工， 但係對於啱啱考完dsc嘅人黎講， 除非你話你成績係差到貼地冇得救， 想是但搵份工安日咁生活就ok， 如果有上進心嘅真心唔係太建議啟航計劃

加入民建聯，佢哋最鐘意幫助「弱勢」社群

啟航計劃係適合嗰啲讀書真係完全唔掂， 而又有愛心嘅人

讀到小小書嘅， 直接repeat或者報en課程好過， 無謂貪嗰小小資助浪費自己嘅青春

同意呀！其實做區議員一定要勤力，俾啲選民日日見到你係基本，然後仲要幫佢地搞掂啲cases，有好多政府部門除咗文書/電話溝通，你仲要知道點督到佢地做嘢，基政治素人黎講，一啲唔易架。

唔好諗住區選前半年彈出黎會選到，啲選民唔係傻架。但如果想學吓嘢就無妨。

多謝你收到

首先你要知道自己想點先
睇文字都覺得亂亂地

要幫社會弱勢有分好多唔同範疇
例如你想做老人殘疾兒童少數族裔定無家者
如果唔係你點sell 到人去支持你

Push!!!

有好多區係會畀保皇黨自動當選， 我想睇下我有啲咩方面可以幫到手， 減少呢啲情況發生， 無論前線定係支援都ok

好多社福界都請人
不過係做welfare worker

支持，有咩幫手出聲！

社福界其實都好黑暗, 就ngo成間公司而言你唔 舔共 係好難做，舔共ngo 大把錢刮角，非舔共ngo 成日畀人話度縮， 但佢哋真係冇錢

整定易拉架，傳單，小露寶落區開站打建制

之後嘅野自己決定啦

試下走鄺神路線，幫下貓貓狗狗小動物，一定加晒分支持你

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

加油, 其實做區議員 我覺得有熱誠 同 幫人既心好重要

當然你依家開始就諗下 咩區啱你自己出選
你有幾熟個區
你有咩想為個區既市民去爭取

多謝你， 流浪動物， 不良嘅綠化計劃 ， 海洋嘅污染 ，，etc呢啲都係(弱勢社群)

多謝你睇緊

冇錯，大愛環保L一定永遠支持你！

民主黨賣香港都未聽過

睇你都唔好從政比較好， 放棄左a level既野， hd既野 , 大學既野， 走去做醫護，

樓主意志力薄弱，隨波逐流，缺乏自我， 更重要係冇勇氣接觸任何黑暗世界既野， 只係想活係幻想入面。

從政，同共產黨對家， 首先你要斷6親， 斷舊同學， 朋友。
從政後要主動接觸黑暗， 但又唔可以被黑暗吞噬。

要講好多大話，而且係善意既謊言黎騙蠢人， 仲要俾佢地屌。

係咁既情況之下都唔會被改變到內心， 你就可以從政。

多謝

對不起，自

多謝你的提醒

慳啲 我都要選

唔知幾多樓有個telegram group嗰啲資料可以join

睇你個career path都覺得你係個有心服務香港既人, 特別係參加啟航計劃
為份人工而做HW既人, 可能只會直接考個保健員牌就算